有冇人都係咁？求救！

已經20歲
但係永遠唔會對住屋企人講粗口
覺得同屋企人講粗口好唔舒服
就快去到對住塊鏡講粗口會打冷震嘅程度
而且控制得好好
因為出到街對住friend就流利粗口對答
有冇人都係咁？
利申唔係自細驚父母嘅人 正正常常

我之前女朋友都好似你咁

認真唔係扮正氣
插住耳機打機會爆曬粗
但係一出廳會好似開咗第二個mode

我都係
但我係因為被屋企人由細打到大驚咗
到宜家咁大個都會驚佢無啦啦打我
真係唔好打仔女好大陰影